點解 Spotify冇歌曲咁on9

樓主仲戇鳩

Y

其實樓主你想講乜

聽歌冇歌曲

點會無歌曲

歌詞

終於見到錯咩 sor

點解樓主講嘢無內容咁on9

岩岩考完試

屌 中文唔合格？

不過有啲歌無歌詞

試下先thanks

中文3